stephy跪低？

點解突然喺IG打殘體字？

圖都無

佢準備開關奶共

年初七
開工大🍊

#人日快乐
#大🍊大👅

屎塔肥唔好令我失望

老雞
比方甲由屌到爛哂 又奶共
都老啦仲有咩賣 波冇嫩冇樣我睇廿靚歲唔好？

開心速遞（322）

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Tvb狗快啲去死

圖呢你老母

似係年紀開始大打字都亂9咁黎

樓主

改返正體啦
樓主仲有咩講？

平胸多數奶共

打錯隻字又奶又跪 笑撚死人

邊個屋邨拍

好彩冇令人失望

翻版吉澤明步做乜鳩，日本搵唔到食咩

改返啦